屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

成班左膠上腦係到屌人爆吉野家 金洪門 starbucks
唔好因為人地政見唔同就爆人地
依家佢地唔撚單單係政見唔同
係直接出賣香港人阿屌你老母

1. 吉野家運動早期逼marketing公司炒人 其實同國泰係一撚樣 佢唔係只係炒自己員公 係用大石砸死蟹方法炒左一個黃絲既facebook page admin阿
2. 金洪門 先唔屌佢個六析優惠for狗 記唔記得旺角清場果日 啲記者落唔到去影野 之後有個手足比 人拉左 有人話見到啲狗行私刑打9佢 跟住第二日果間金洪門話無CCTV 咁都唔撚係出賣香港人?
3. 美心集團 唔撚洗講啦 個太子女去到聯合國屈手足 係直接插撚左手足一刀
4. 優品360 福建幫 不多說

咁我依家就同你講咩叫政見唔同 依家好多連鎖店都係藍絲開 都係奶共 但手足係完全無去破壞佢地 例子有:
1. 莎莎
2. 大家樂集團
3. 7-11 (怡和)

所以唔該你地唔好話咩因為政見唔同就去爆撚左佢
依家手足爆既唔撚係政見唔同 係出賣手足既仆街 其實佢地係同啲狗一撚樣

推

同意

pish

呢啲咪論述囉 班左膠都onl79

屌你老母 仲話要咩對準政權
點撚樣對準政權
遊行唔撚批 集會唔撚理 勇武就用實彈陣壓
叫佢班左膠出黎教我點撚樣對準政權

手足係出面打生打死
班左膠就係到叫人對準政權
嬲撚到我

就係等哩個post 好耐文宣幫手正視聽

通常呢啲正視聽post都係推唔到上去
我都係打出黎發洩下

幫你推

佢地就係政權一部分 對得非常準

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

推，但係真係唔好爆錯鋪

推啦屌

同埋我想補充一點
對準政權就要用經濟威脅住佢
我地破壞到佢完全賺唔到錢怎至要蝕錢
商界就會逼政府做野

所以依家就係對撚住個政權
明唔撚明阿左膠

去到e一步，重需要理民意咩？有心既就核爆都唔會割，會割既本身就係偏藍，唔需要理

推 核爆都唔割

揾人文宣解釋啦

啱,要加強文宣

Push

爆錯先再諗點文宣救
但依家見到手足好撚明顯個目的
但連登就叫
唔好啦 唔好爆藍店啦 佢地政見唔同炸

屌你老母 見到真係嬲到一個點

班左/阻膠最撚想拍手唱歌拎光環爭取民主
你叫佢地衝？不了
經濟制裁藍店？會失民心 不了
成班仆街

啱

撐你巴打
大把藍絲集團無搞
搞既人督灰 賣過手足既人
但其他以利益為大前提藍絲希碼起以後督灰個時有考慮因素
咁做係以儆效尤
保護緊以後d手足！同埋起集團入面做既手足！

認同，推

真

第一時間唔該大家唔洗諗左膠住
因為真係好撚多鬼
當然真心左膠都好撚多

推 左膠含柒la

其實唔可以話出賣嘅，由始至終都係敵對陣營

所以話香港人根本就好撚理性 比着外國政見唔同都搞鳩你

好多藍店都講過支持一國兩制
手足有無爆到?
有時政治表態係要
但手足爆既就係好撚明顯係行動上插撚過手足一刀既人

爆錯鋪真係唔好
事前做功課總好過事後補鑊

成班港豬畀共產黨滲透到周圍都係仲懵懵下
黑心講句班道德撚真係抵撚死
連咩係對準政權都唔知
衣食住行全部都係政權一部分

同埋爆鋪嗰陣一定要對外文宣(twitter)
外國人唔會知美心點仆街
一定要解釋

戰略上黎講唔搞外國品牌係好啲嘅~~真係要好大文宣力度先解釋到俾外國人知咩事

而且外國人都有美豬歐豬日豬，唔好以為人地會無條件地支持你，追新聞睇到一睇爆Starbucks畫面，已經有左壞印象

唔係話爆唔爆得，而係值唔值得，值得為左爆Starbucks等而浪費大量人手資源去做文宣咩？

爆美心個啲，香港人知咩事，外國人又唔會反感咪ok囉

Starbucks元氣個啲用擺食㩒飛都ok啦

明明我地D 黃店 hocc 已經比人搞鳩
而家搞鳩返佢變左我地錯 痴撚線

咪就係，成撚日話民意逆轉嗰啲
屌，去睇下中大份民意報告先啦
根本乜都唔知淨係根據自己嘅垃圾鳩估「覺得會民意逆轉」真係好撚煩

政見唔同 只係適用於兩方權力對等下用
而家擺到明一方面係政府用極權手法殘害市民
而呢D無良紅色資本企業就繼續維護極權 出賣香港人
係實力不對等之下 人民向呢D勢力反抗 唔係應該支持?
而家手足唔係無差別攻擊破壞喎

反而有人係會覺得自己有得分咁樣維護番呢班人? 香港人係咪弱智成咁?

美國：關注的不是示威的激烈程度，而是港府的回應愈趨強硬

阻膠: 喂奶俾港共既組織唔係政權一部份, 正如樹根不屬於樹的一部份

條仆街女人去聯合國屈(真係屈 用fake news)手足都唔叫出賣?
吉野家叫marketing公司炒人 咁撚仆街既野都唔叫出賣?
我暫時見到爆既店都係出賣手足既店

破壞商舖請合乎比例原則

督灰、起底、炒人果D 咪仆街

唔知做咩1999
撐你巴打
根本大把藍絲集團都無搞
搞既都係 督過灰 賣過手足既人
咁做其他以利益為大前提藍絲起碼起以後督灰會諗清楚（佢地都係睇錢者 知搞完手足會俾人搞老西都唔做）
咁做係以儆效尤
保護緊之後有機會被出賣既手足！同埋起集團入面做既手足！

請記住 中共對我地同路人既經濟封殺仲嚴重過我地爆鋪
唔好再做左膠

最撚憎手足做緊野果陣 班阻膠就係度左一句點解要拆 右一句對準政權
唔撚知係咪訓左4個月定點
泛民思想都進步過佢地

推！

幫推

其實啲鬼佬唔係ON9
佢見到點解班人去爆Starbucks唔係去爆chanel都知咩事啦

等呢d post好耐

請佢地快啲醒

屌你老母 成班左膠斯德哥爾摩症發作

source:

藍絲集團冇共產黨畀著數都唔會做野啦
完全係因為利益唔係政見喎

多謝樓主！呢個POST好重要

根本政權唔係“一舊野”，而係成個網絡，所有幫助政權維穩既根本都屬於政權既一部分，對准政權就係要將呢個網絡連根拔起

推 好多無腦所謂黃好易畀人帶到風向

絕對信任前線

7-11唔係美心咩？

推
罰都有輕重之分

612721811831929101

出賣港人，裝撚完修再裝過

啲證據好有力
好記性呀清

諗起美心條8婆就憎

再推
唔知出面個班係鬼定道德撚
酒店出賣個11位手足 隨時俾人告暴動坐5，6年呀
係咪仲要俾人濫用我地惻隱之心？
一直升級只因政府無回應

同意！
推
除非佢地跪地道歉

正常點會知，佢最多覺得奇怪，真係好奇上網搵先會知

1. 最後唔係小編出黎澄清無炒到？

唔係 牛奶公司(怡和)架
佢都係仆街架啦 但暫時仲未做過啲咩實質野出黎出賣手足

本身係自己友之後掉轉槍頭打擊翻我地先叫出賣，你講個啲除左國泰外本身都唔係自己友，冇出賣意思可言

正視聽
美心永遠唔洗指意洗白

美心太子女係全國政協委員

呢場運動係因為爭取民主自由而起
當政權用埋開槍對付無槍無炮嘅抗爭者
而外國係因為爆幾塊玻璃而割席
呢D外國支持唔要都罷

高質有論點，一定要推

左膠垃圾永遠無辦法推倒政權
佢哋角色係政權打手

真正對準政權

做翻文宣啦 街坊唔知架

呢間點睇

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

屌你老母支持狗隻射學生
政見不同？食撚屎啦

平時見人撐強姦犯殺人犯會唔會話係政見不同？

正視聽 同身邊遊離淺黃解釋呀

可以參考呢款文宣
上面係圖
下面list out罪狀

係班左膠先會大愛唔撚記得哂啲野

推！好多垃圾自己唔知頭唔知路就衝出黎做左膠！

但星巴克唔係美心親生仔，搞佢，的確係驚被人以為搞「外企」，所以文宣要做足。

起碼要全世界都知香港星巴克係美心代理，而美心條仆街係抹黑手足之餘，仲要用錢壓逼中學！

長期置頂

照你咁講係咪應該拆左國泰城？HA膠層成日同警察同流合污你係咪要拆醫院？做野對準番五大訴求啦，唔好數敵咁多

推喱個

好波

岩呀推，政見唔同唔好搞佢，出賣港人先搞

只搞出賣港人嘅舖
政見唔同就自己唔幫趁算

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

推呢個

好有道理
但望望下你啲標題同講野方式.....
可以講得好聽啲

一早就話要㩜炒先可以迫到佢地讓步 但班左膠擺明冇呢個打算 仲講咩對凖政權 得把口話唔搳席

無錯 想幫手就幫手做文宣幫手send出去
唔係係連登出post然後叫手足唔好爆佢啦
外國見到唔好睇阿
屌你老母真係
3個月前火魔法未普及果陣又係咁講
又話會逆轉民意
講到底就係想民主自由天到趺落黎

仲有個句煩撚到閪嘅
點先叫贏
屌佢老母 唔該唱下歌仔中共會比你普選咩

咁樣係push佢地去政府果邊尋求保護啊大佬

冇錯
最緊要分到邊啲該拆

係 遲早要
但問題係國泰城風險高 拆完走唔到
我都係問一句
依家點對準政權? 你教我
你有point既我跟你

只能講，完全失焦，民心盡失！！

前線真係好撚清醒

屌佢老母閪，大撚把藍絲舖都冇俾人搞，係到自我審查！仲有你班左膠咪撚用天琦個叫唔好俾仇恨蒙蔽！乜撚野唔好搞班黑警！你自己唔識解呢句咪撚亂用黎做你地左膠擋箭牌

真係要做多D 宣傳，好易誤解。

正解

推11

完全同意, 佢哋係抵撚死㗎！
“沒有無緣無故的恨！”

push

講得好呀

同埋再提一提你
手足拆既已經係敵人 唔係我地想數敵
係佢地出賣我地先
好似黨鐵咁 6-7月果陣大家幾撚守法
買撚哂飛先入去

點解依家次次出黎都拆黨鐵都無民意逆轉
一樣道理

左膠共狗死全家

論述：
呢啲舖係政權喺經濟層面嘅延伸
打擊佢哋等同經濟打擊敵人 等同對準政權

我同意但我推唔到

但文宣真係唔係萬能
仲有搞銀行風險好高
其他我無意見 任搞

哦

唔該哂你幫手推post

政咩見 支持屠殺自己嘅政權？

太多人帶風向

大撚把小店係藍絲開 都冇人搞啦
根本唔係政見不同就搞

講明不割不分化咁前線劏子彈，文宣和理非咪幫手解釋囉！
黑警奶晒野都死撐有謝振中出黎鳩up
道理係我地個邊驚佢老母

負皮我俾既 屌你老母
而家中立/偏藍根本= 助紂為虐

只能講，完全失焦，民心盡失！
十年道行一週喪！

P牌無力推

可參考呢個

破壞商舖請合乎比例原則

左膠內心口號：
對準政權 念力抗共

好多打手帶風向，間hotel Indigo 明顯係，反應快到一個點，一個普通staff打份工點會搏哂命為公司係咁兜

同意，
你地冇做錯到！

自己友畀啲親中集團炒就聲都無出，
今日班手足幫手教訓呢啲集團就沖晒出嚟話唔好搞人啦。

屌你老母，用吓個腦先啦。

搞吉野家、金拱門、美心、優品都係對準政權
吉野家:代理公司合興CEO洪明基全國政協委員

金拱門:大股東中資國企中信，管理層全部黨員

美心:大小姐伍淑清前政協

優品:集團行政總裁許志群2015年起獲委任為香港福建體育會副理事長及永遠名譽會長，並於2016年1月獲委任為香港百貨及零售業總會副主席，還有中國人民政治協商會議第十二屆及第十三屆晉江市委員會委員等。

間間公司管理層都係支共政府現任/前官員，對撚到正個政權，除非你左膠同我講政協、國企個D唔當係政府一部分

indigo邪惡過佢地十倍,要搞應該搞佢先

之前就話係理念
依家真係有手足幫大家擋撚左子彈

大家所謂核爆都唔寧
係咪真係唔割先?

我見到既就好似唔係

推 以正視聽

呢個要推
咪撚成日當前線手足係無腦得唔得

推 紅色資本係共狗勢力 同只係老細藍絲唔同！！

正視聽

但係我唔同意搞入面啲食客喎
人地食個飯咋
要搞呢啲大財團都要用個好啲嘅方法

每次行動升級都要吵一次
入立法會--->火魔法--->黨鐵--->破壞出賣港人既鋪頭
屌既人自己認真望番同諗下

返去單機啦P牌傻仔

Agger!

做左膠，衰過黑警

所謂政見唔同要尊重只限於民主國家，當係極權國家入面，大家權力關係並不平等，你尊重佢放過佢，佢就會滅你聲收你皮

因為班左膠唔係同路人

左膠=阻膠=淺藍

屌你老母 用腦得唔得啊？
而家係咪政見唔同就要搞先？
如果對面無出手 我地都唔主動出手
如果商舖無迫害手足 就唔出手裝修
就算佢地表態 咁咪罷買囉
係咪要做到紅衛兵咁？

班友仲未明衣加已經唔係黃藍問題
係是非黑白呀

可以繼續，衰過大6

Agger

有啲人仲係政府潔癖

睇文得唔得
咁撚大個標題睇唔睇到

推啱風向post

M記都冇人裝修

我講完之後畀人屌我道德塔利班

on9, 口講 黃藍是政見，黑白是良知
撐警係咪無良知呀，無良知係咪要裝修呀？！
屌你老母生壞腦

你岩我錯

不過酒店單野我覺得要fc先

同意佢地班藍企玩埋督灰就抵9佢死啦

求下大家唔好失焦，要對準政權

幾時見過大陸有大型遊行示威社會運動呀？

和理非唔好咁快忘記共店點對我地既手足得唔得，尤其是金拱門啊dklm，一日唔交旺角CCTV都咪撚食

你都要睇睇內文

高汁！P牌手動推！

唔好太過用自己角度諗
有移咗民去加拿大嘅親戚都問我點解要爆starbucks
外國人唔係身處喺度 唔特登search 真係唔會知

笑死，我地又無坦克車，食撚屎啦屌你老母。

推
今晚勁多分化撚出沒
帶風向痴線

日日都多 佢地係不斷搵議題分化
但分極都唔化

PUSH

正視聽po要推
狗咁廢都識唔割啦，唔係要衰過狗呀？

中point 推

經過樓主解釋先一言驚醒
我覺得現時一定要出大量文宣
有冇好文宣 冇既比啲idea去design

不割

推
出賣港人既一律免費裝修
但大家要保持理性
清楚明白點解要拆呢間先好郁手

出賣港人

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

所以文宣要做足，而且我想講有d人受訪嗰陣都講到1999咁，例如話因為美心反對我哋所以去搞佢，喂大佬啊美心係因為個太子女去聯合國鳩噏啊，唔識講就唔好隨便受訪啦唔該，勇武手足嘅理性形象隨時因為你嘅一句錯誤解釋而被扭曲嫁......

中共最叻玩滲透，呢d 親共既民間企業絕對係敵人

到而家都唔知乜鳩叫核暴都唔割，講就識講！
我講多次！好多藍店，藍機構都冇搞過！美心太子女係上聯合國老屈香港人！扭曲事實！
福建幫斬人打人幾多獲呀？屌你老母元朗班鄉黑都仲相安無事緊呀！我地搞過d乜呀！

吉野家算係開啟白色恐怖嘅先河

左膠仲恐怖過敵人

支持 和理非就應該要做呢啲野
唔係屌手足呢樣唔岩果樣唔岩
啲狗殺人都可以唔割 爆幾間出賣港人既店你班仆街割
你點對得住比人拉左 比人告 同埋已經死左既手足

成個月前，聽過有班三毛話
藍絲同我地立場利益唔同
喺佢講呢句之前我係話立場唔同，但其實利益一致
你話佢地想吹咩風
我搬天琦話要爭取唔同人支持嗰時
重識屌鳩返我有冇獨立思考，咪成日抄人跟人地講嘅說話

而家呢啲三毛死左唔知去邊啦

班左膠真係煩撚到西 手足出面俾人打到死又唔見佢衝出黎護航
屌你老母講撚咗幾多次不割啊 對家就真係做到啦 開槍都死攬自己友啊！ 你班冚家產已經唔係叫你支持重要係度落井下石 出少句聲啦dllm

多謝你開呢個post 解釋，真係頂唔撚順果班左膠

超同意, 要推

駁吾刀
講到手足好得閒求撚期搵間舖裝修咁

Popo今日仲可以咁回應，中柒共同林鄭似想更亂，大條道理停區選什至下年立會選，林鄄做埋呢單"污糟"野就走人……
唔係叫大家唔做野，但一定要防呢一手，祝大家生命流暢

手足比人炒撚左個陣你地有無叫藍鋪唔好
影響觀感啊？

正評

完全係 今晚好多美心打手

正視聽
唔好再屈手足

樓主清醒

推
唔好再周圍樹敵

佢搞到手足失業

唔記得推添

覺得靠罷買就有用個D人係咪仲相信和平遊行會嚇死共產黨？先唔講係咪所有手足都會配合罷買，本身有幾多手足係有幫襯開呢D舖頭都係一個問題。仲有D港豬呢？遊客呢？你點控制到佢地買D乜野，最有效率既方法就係等D中資開唔到鋪做生意。

你咁講seven都好似有主動交cctv比狗啦
利伸係連登post睇返嚟

國泰要清算
但入得國泰城同入機場無分別
入到國泰城不如直接塞機場
但幾次和你塞失敗大家都知咩事

要清算國泰可能只可以靠大家罷塔

你有坦克仲得了，世界末日了

你講到美心唔駛裝修喎。。。
美心表面上無逼害手足，但去聯合國抹黑抗爭者，咁抵唔抵拆？

支持ching
我都屌撚咗班垃圾左膠幾個鐘
你一個po勝我千言

國難當前
所有自己人做既野都支持
沒有退路

提起聯合國我醒起一個地方
信德中心

推
列個List分清楚

出賣嘅（報fake news畀聯合國、報警拉示威者）就爆
藍底但冇做啲咩太大嘅（口噏屌下示威者做曱甴、出下愛國po）就罷消費、經濟制裁

睇你都係上咗腦，唔怪你，blocked

美心集團賺港紙，出賣港人，好想見美心撒出香港

雲海踢爆！原來牛奶公司已經主動將所有7–11同萬寧嘅閉路電視交晒比警務處去拉人！！！

補source

要改善

其實已有好多人轉緊風。
做得太過份，又不聽勸，我覺得是鬼
唔留心，就失焦加game over

岩

唔好爆錯舖呀

寧願唔爆都唔好錯

認同

我就係要呢啲！

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

狂push

以正視聽

推推推

補充吉野家老闆係政協撐警撚

反對《逃犯條例》修訂引起連串風波，全港多區出現｢連儂牆｣，早前有大批配戴裝備的警員，到大埔墟的｢連儂隧道｣撕走部分便利貼，事件之後被網民二次創作戲稱為｢獅子狗｣。連鎖餐廳吉野家早前亦加入｢抽水｣行列，在facebook專頁刊出廣告：「想食獅子狗，唔只大埔有。嘢可以亂食，名唔可以亂叫」，指獅子狗的正名是「竹輪」。

不過今日《文匯報》和《大公報》報道，吉野家母公司合興的行政總裁、全國政協委員洪明基對廣告極之憤怒。報道指，洪明基對廣告極之憤怒，已經刪除廣告，並解僱該公司負責廣告事務的員工，以及與涉事的外判廣告公司解約。報道又引述洪明基說，近期他剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。

講得好，我和理非都覺冇不合理之處

反正點都支持

你就失焦 打完就開始聚焦啦 明唔明
唔好連續咁黎 慢慢解釋就得 黨鐵同理

左膠專對歒人仁慈慈

好想推

P can’t pushbut well said

出賣港人嘅 見一間拆一間

推啊 正視聽

想帶風向帶到手足做野心灰意冷
然後大家都慢慢念力抗共
一齊收皮

叫班大愛撚快啲死咪害人

which 左膠

我無提過美心....
我覺得樓主既標準可以參考

推比左膠睇

推爆

推 一到深夜就多五毛

點解呢d輿論成本高嘅支線行動永遠有班人吹得咁大力?
主線行動po反而冇人講
人地一俾意見就屌人老母
咁撚鐘意叫人爆鋪居心

幫手推

同意
推

Agree

講得好
左膠死埋一邊用下腦

咁國泰點樣清算？

最仆街就係美心
賺就賺香港人錢
然後去聯合國屈9手足 大家既努力 死左既手足 被捕既手足都比佢屈
呢把刀仲痛撚過其他
美心一定要收皮

岩呀 留名

咁簡單一句你係唔係即係唔同意幫國企美心吉野家裝修?

睇到手足爆佢地睇到好撚爽
不過文宣真係要做足

第一秒-覺得好似over左
第二秒-就湧哂721,831,新屋嶺, 101 d畫面出黎
第三秒-理鳩佢抵撚柒鳩閪死

大家一齊做文宣，除咗懲罰佢哋，搞到暫時唔開得鋪之外，做好啲文宣，要令呢啲仆街鋪頭長期無生意

左膠死撚開 帶風向

出賣港人抵屌啦

唔好意思 呢條唔係支線
係主線黎
依家係屈港共攪炒
道德感照係開實彈打中手足果一刻已經唔洗再做
我無叫手足無差別去爆鋪
但呢班出賣手足既人一定要清算

P

即係同大陸啲反日示威同一層次

目標priority:

1. 所有政府建築
2. 係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 M記 美心 扑野家

排尾位係所有藍絲篤灰狗 奶共狗 要搞就搞哂上面果堆啲 其餘罷買

暫時擺搭先
有機會入到機場再慢慢玩

推, 正視聽

屌 想正評你
唔小心負皮左 SOR

推，樓主分析得好合理

在心中

推呢個。轉同貼上Facebook

手足無做錯到
但注意裝修名單唔可以太多

有俾人恰過就知
當你勢力唔太多
而你又俾好多人圍既時候
一定要捉住一個 打到佢殘廢

一 慳力 個個都打好晒力

二 打到殘廢先有震懾力

三 就係要針對佢 針到佢懷疑人生 針到佢覺得無助 針到佢放棄抵抗

四 當次次都係佢俾人針對既時候 就算佢無做錯 全世界都會覺得佢有錯 唔係點解次次都剩係打你一個

五 要揀岩對像 要揀分店多 防禦少 同一個名 而唔係同一個集團 總之要一聽就知“原來又係你”

六 要可取代 先可以最有效最低成本咁玩到佢收皮

7仔有好多都係加盟店 識有間係黃絲 所以睇住來搞。 McDonald’s 好似都係 有待fc

同意 又唔見搞sogo hsbc? 而家係搞出賣香港既舖頭
唔覺有咩位係做錯

罪証post要推

班左膠跟本分化撚
講左話核彈都唔割
利申:和理非

你爆鳩佢老母鋪係唔會攬炒到
清算佢地有好多方法但唔應該揀成本最高個個
冇人話要放過佢地,大家討論緊手法問題

另外道德高地都放棄嘅場運動即變黃背心
到時冇輿論支持佢開老解黎都唔會攬炒到

agger，出面係5毛分化

左膠忽上腦, 幫得黨鐵裝修, 就唔撚准幫藍店裝修 唔幫佢重建執到啦！

推 要冷靜分析！

中資即政權經濟來源

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

不能同意更多，但希望唔好搞入去食嘢嘅人，除時一家大小比你嚇撚死，人哋選擇幫櫬仆街係佢嘅自由, 唔好比自己變成中共

求撚其啦 我屋企淺黃都話美心抵死

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

文宣手足做野

【戰略】要全民升級，請各位快閃政府建築物，然後讀臨時議會宣言

對準政權，請考慮依個方法

講得好

其實我只係講翻出賣個意思姐，至於呢啲咁主動搞鳩抗爭者嘅敵對紅色商家我係建議見一次就大裝修一次，冇主動搞我地嘅就動用消費者力量全線杯葛

【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人

早前網上片段流傳7.28上環衝突當晚，信德中心一家7-11便利店店員拒讓警員內進。今日有傳牛奶公司已向內部發信，要求7-11以後要配合警方予以放行，上月已主動把所有7-11及萬寧閉路電視向警方交出，以便追捕抗議人士。

7-11及萬寧同屬於牛奶公司旗下商舖，牛奶公司旗下還有惠康、美心、星巴克等品牌，亦是大陸「永輝超市」的股東。《蘋果》正向牛奶公司查詢，暫未獲回覆。

well said

和理非表示完全接受 其實啲左膠膽心緊啲咩

一同佢地講理據點解要怡和美心冇人覆
但班人會密密推post叫人唔好搞
睇下佢地攻勢都幾勁

成撚日國際線
有心就吹雞上Twitter/Reddit做文宣
話俾人知點降手足會咁做
屌 國際線 國際線 個個都得個講字

爆嗰時同多啲身邊嘅直播/市民講，我哋唔會攪無辜人，呢啲喺因為犯咗咩事，害咗啲咩人先會攪，唔喺無差別，我哋唔喺黑警

唔好意思
真係唔太睇到有咩方法清算到佢
港豬太多 叫大家擺食元氣吉野家
日撚日排住隊食

風險高我認同 但呢個係手足無辨法之中既辨法

再正視聽
黃背心係因為無差別搶野 破壞古蹟(巴黎鐵站)
但早期黃背心都無失民心 係因為黃背心有部份人去左選舉 結果內部分化失敗 有啲似我地當年雨傘咁

如果唔想失民心 就幫手做多啲文宣同市民解釋下點解我地要集中爆呢幾間
點解其他會無事
黨鐵之前爆都比人話過 依家基本上係最低消費 有人屌咩?
同埋當你覺得過份既時侯
就諗下新屋嶺 斷骨 眼中彈 實彈射中手足肺部既畫面

推 手足個個醒目過你地啦

推 正視聽

可以降低攻擊程度 但一定唔會停止

打錯字 係巴黎鐵塔

岩啦

唔割

巴打
一次回覆哂我想知嘅野 thx

推呀

對準政權就要反滲透，唔可以俾奶共企業掌管香港

雖然我好憎間垃圾抄襲 Miniso
但 Miniso 都被人爆天，有啲唔關事。
做法不完美，但可接受，要改善

同意
左膠=垃圾

tui

g持

都係果句 咪撚當前線係無腦憤青

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

請幫手轉發

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據

5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

但我覺得要停一停觀察
黃背心前車之鑑
黃背心死左11個人 民意一樣逆轉
最好根據事態逐步升級裝修

最恐怖係而家對面停晒手
得返黑警
而我地單方面對藍絲升級
顯得我地好似做左壞人咁

我覺得最好係睇下事態發展
文宣一陣
佢地應該會行動
有行動 我地再裝修

幫推
大家要記得點解呢三間野會仆街同點解要佢地仆街

垃圾左膠

心水清

幾次己經睇得出機機個出入好有問題
上次出埃及記我諗冇人想發生多一次
尤其你明知黨鐵一定會停

無良但冇出手嘅人係咪比人打死都得？

我用幾張圖做論點，會發現美心怡和係lihkg都會有攻勢

鬼佬唔ON9？上去facebook twitter睇下，要幾ON9有幾ON9

經濟制裁 血色資本

咁就唔好講核彈都唔割
你要割 我就好行唔送

push

can't agger anymore

一

黨鐵係時候要諗啲方法搞掂

佢哋講開順口㗎咋 根本連對準政權係咩都講唔出

去到呢刻仲分黃藍
而家係分黑白 分大了無良心呀 分係咪人呀 無良心仲點係人呀？！屌你老母 唔撚係政見呀 仆街
強姦 虐待 酷刑 粉碎性骨折 終身殘廢 無得醫 濫捕 恐嚇 殺人 老屈 佢哋無當我哋係人 佢哋係邪惡 我哋係正義！！ 明唔撚明呀 和理非臭閪

爆錯都唔割 咁易轉軚嘅牆頭草唔洗你地支持了 快啲去撐警啦 反正呢班人應該冇思考能力又冇行動力

屌曬你地
到底你地分唔分到咩叫敵軍陣營同自己手足

agger
罷食list堆藍絲舖完全冇嘢

其實我覺得對準政權無錯
但有時又啲野呢可以一齊做嘅
醒小小啦左膠

，

推爆佢

撞

德國納粹只係政見唔同 你夠膽同我去德國大大聲咁講 屌你老母

又有人反問咁呢間果間點解唔搞
我答
集中幾間起殺雞儆猴
手足每做一樣野諗清諗楚唔係話爆就爆
你估人地一心破壞咩 唔會貪刀 唔會為破壞而破壞
亦都無咁多時間心思一間一間搞

利申:手足點裝修都唔割

但係香港人就係有大量左膠，諗唔到因，只睇到果，文宣要幫人進進化

明爆係爽，暗地搞到做唔到生意無仇報更

唔少心跌左雞蛋，倒瀉可樂，做功課劃出界，發現有蟲……可疑紙盒(唔好掂呀，炸彈點算)

良好市民……報海關圖片不符……報食環衛生惡劣……報消防設備不足……

唔好下下都屌 我地都聽d講野 連登成日都好鬼嫁啦

今日360 聽日7-11 他朝大家樂

aye

同意

補充一點

爆完

手足們記得噴墨寫返佢衰乜

記者一影完 張相自動加埋caption 最好有少少英文

後排文宣可以減低壓力 專心幫手打其他戰線

推比手足睇

知唔知呢啲social media滲左幾多中共既人係入面
你要睇就去睇下外媒(NYT 華盛頓郵報果啲)同埋國會議員
你估佢地個個好似我地咁緊貼香港咩
睇幾張相幾段文字就以為係咁

總之就核爆都唔割

我唔認同金拱門既解釋

唔係架 我發覺無左頭呢句呢
可能得10個正評都無架
你知連登點架啦
我又唔想做標題黨

金拱門幫你加多樣
612提早關門整一千個包俾狗食

推
正視聽

再推

事前check 左先有幾難？

Tui

多謝樓主
呢個post好重要
等D識解釋嘅手足 識得講下野

成個post都支持拆店搞食客，睇黎運動真係就完

我話如果真係爆錯左的話(事實)
唔係叫大家去爆錯(建議)

我都認同事前check係需要

雖然睇落好似支線
但就係呢一切一切
所組成既政權
佢哋都喺度擁護緊極權
我唔明白對準政權
根本冇可能只係得政權
一早已經講咗政治系乜嘢都關事

懲罰手段可不一
但皆為港奸

無撚有錯，推爆佢

又可能係摺紙鶴會感動到班共黨呢
大家想唔想像到習敗北會摸著紅酒杯底望著個LIVE
睇著你地摺到成地紙鶴就孝感動天
習敗北﹕「哇 佢地畫面好好睇呀 等我地送雙普選同民主比佢地先」

美心係咪請左好多打手
將個波推比其他鋪 叫人搞其他都唔好搞美心

我邊句話過支持搞食客?
同埋係阿 運動要完啦 我認同
因為革命要開始

你要失敗主義唔緊要
但你諗清楚啲 琴日手足點比狗係手口打左一槍

連鎖店大把錢，拆一間半間轉過頭起返繼續賣，嚇走曬d客又唔同喎

更正: 手口->心口

咁就要爆？

good post

完全同意

仲有人留意到

你見邊張係食客食緊野同時有人爆玻璃

到你對準政權果陣又會話你咁做有咩用者, 你沖得贏班狗咩?/ 你係人地收哂工沖入去爆玻璃有咩用?之後我地諗點打狗又叫你對番準政權/話畫面唔好睇, 無限loop, 呢幾個月loop左n咁多次

新左膠...希望大家概念分清先咩係出賣咩係政見不同

推到紫青爸入黎睇

盧on9即使我地笑佢英文差口窒窒咁
但佢都識公開咁支持話開槍係合法合理

自稱淺黃個d, 如果你想繼續支持落去
即使你地唔上前線唔做文宣
但都唔好企道德高地話唔應該爆咩店乜乜柒柒

但依家係戰場黎
你想同警察藍絲福建幫講道德，你未開口佢已經打撚柒你

利申：機場圍捕大陸佬付國豪時，我覺得畫面難睇肉酸，但俾frd屌醒後，開始明白不割蓆既真諦，係幫手做解釋，幫手做文宣，唔係屌柒自己友

巴打講得好
有道理

咁美心道左歉未?

推！！！

幫幫推

要睇佢哋心水夠唔夠清
知道個問題核心
然後求保護變相趕客

合理 賣港先係原罪

請繼續罷食

推，要同lv嘅反擊
唔同立場玩拎位坐位貼紙就好
真。出賣就破佢老母

我諗到方法

手足拆鋪 無人敢食 起罷食作用
左膠捐錢比被拆鋪 攞光環 民意 仲可以補償比鋪頭唔駛蒙受損失
一家便宜幾家著

深黃會明
但係淺黃未必每件事跟得咁足
要多文宣解釋清楚

推呢個!!!

推爆佢
文宣,英文唔好,有無人可以轉英文版

老實講 唔理佢你跪定真心好
佢有第一步 之後一定係加大力度
就理係同黑警開槍一樣
佢地就加速升級 我地永遠都係被人打完先識嬲？
喂大佬啊 3個月啦 你唔諗自己
都諗下對家既思考模式啦
人地係要全方位同你硬碰 想殺左你咁濟
有時無形既壓迫 比流血更可怕
呢啲就係思想管治既腐強之處
我地下下都要比人射一槍先嬲
重要等幾多個3個月啊

agger

幫推+1

見到有個警嫂都係話政見不同就掃人場呢樣果樣
老老竇竇係咪三毛想轉風向

正視聽

希望個啲接受訪問既手足唔好再講錯
佢地係出賣香港人啊

左膠仆街

樓主好波，大家唔好再比五毛帶風向，記住永不割蓆就得

絕對要文宣澄清

金拱門單野成日都想提 明明就係記得佢一開始612已經專登落閘整野食比狗 然後又有唔交cctv同埋狗優惠既事件

但發現好多人罷食都係以「佢係中資」為理由咁 想講同佢做既仆街野比 佢中資真係好少事

講得好, 香港人要團結, 邊個恰我地都要十倍奉還

只要理據充分，相應嘅武力升級絕對唔會有咩問題

我心聲

停止再屌自己人

P牌照推

相信前線

咪對準左囉 針對紅底公司 呢條戰線可以斷中共其中一條係香港既水喉

怡和唔是英資?
求屌醒

敵人太多
如果全部都要起 就會比市民覺得亂打
建議繼續福建幫 元氣同美心先
即係中銀中建 都喺仆街
不過搞銀行 會比政府入

依啲野深黃嘅人就會知

但文宣唔可以停

要不斷同人講佢地嘅衰野

唔淨係香港

而係全世界

香港獨立

啱,唔識答既直接背左佢,今年必出題目

連儂牆講哂佢地啲衰野出黎

話比全香港知

話時話，美心個太子女有冇起到底

講到搞元氣美心唔比政府入咁

手足一語中的
前線食緊實彈，左膠爆塊玻璃都喊苦喊忽
同林奠一樣

左膠嘅想法
係幫我哋逃出同溫層！！！
吾好屌住先！！

但係香港嘅示威一直都係靠創意行先
不如有冇手足講手有咩方法可以吾"裝修"
但又可以嚇到藍絲老闆
講到嘅話咪唔"裝修"

同意！但要多宣傳

唉,雖然唔想拆鋪風氣盛行, 但我都阻唔到就算啦

依家最緊要既係

一, 要有一套可以傳出去既行動基準同準則, 話藍絲要做到咩程度先要拆鋪, 你話美心條女走上聯合國撐警都還好但其他藍絲未有任何方式攻擊示威者都唔應該成為目標, 否則就係好似中共咁打壓異見

二, 拆鋪或者叫裝修一定要有底線, 前線一定要克制, 風氣岩岩開始盛行果時係最危險因為一個唔覺意道德水平就會直線下跌到一個番唔到轉頭既水平, 一定唔可以偷野

三, 唔可以 keep 住做, 最好有緩沖期俾文宣消毒, 如果拆既時候貼哂罪證就更好

見好就收喇
下次就會有狗扮人跟人返屋企喇
雖然唔同意拆鋪但唔會割
請唔好貪刀
玻璃扑一下就夠
佢就要成塊換喇
唔洗連邊都削埋浪費時間
快閃真係要快
玩完就要散
花生友都唔可以係度
狗黎到見到你
你就會係被選中既細路
唔好講乜都冇做一定告唔入啦好嗎？
坐48個鍾足夠改變你一生

不嬲都勁贊成你爆7佢啲鋪
亦見唔到美國有割蓆情況

巴打心水清

叫班左膠罷搭鐵罷買同罷工都唔撚會啦
指指點點

講得非常好

推 正視聽
美心福建幫係抵死 自己攞黎
先撩者賤

走啦 左膠 你地都係邪惡政權幫兇

其實我覺得到呢一刻左膠真係唔多架喇...
只係一班對家既五毛係度圍爐打飛機搞到好似好多左膠咁

其實和理非仲可以搞高官，例如圍下佢地既居住地方，佢地去咩活動就追擊。
一搞高官你估警察唔洗出黎做野?
仲有用過圍警局

,4/5

啱聽

5/5

360好驚啲鋪受到破壞

agree

左膠同警犬一齊死全家啦仆街

黑警仲唔撚夠？只係得黑警？尋日先開完槍喎屌你老母臭化閪

【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人
早前網上片段流傳7.28上環衝突當晚，信德中心一家7-11便利店店員拒讓警員內進。今日有傳牛奶公司已向內部發信，要求7-11以後要配合警方予以放行，上月已主動把所有7-11及萬寧閉路電視向警方交出，以便追捕抗議人士。
7-11及萬寧同屬於牛奶公司旗下商舖，牛奶公司旗下還有惠康、美心、星巴克等品牌，亦是大陸「永輝超市」的股東。《蘋果》正向牛奶公司查詢，暫未獲回覆。

出賣得香港人, 預咗架啦

你不如搵返反日示威先沖出黎柒啦傻鳩

推
獨立思考好重要

記得啊
永遠唔會忘記啊屌佢老母

屌，block 撚左你條柒頭唔知你up乜鳩添

所有決定都有成本，等仆街啦你地

正係起連登講無用 要出文宣比其他香港人知
如果唔係又會變左連登同外界斷層
但係我個人覺得都係唔好搞d特許經營既鋪
要文宣兜真係好撚複雜 我自己打篇文出黎兜都覺得自己好似死雞撐飯蓋咁
唔知可以點做

好文要推

有糖 推

有屁就放啦傻鳩

口號都有得你講，黃藍是政見，黑白是良知
依家唔撐香港人抗爭，就等於撐港共政權殺人

推 成班吹風撚叫唔好拆 證明手足做岩野

對準政權唔好打狗果班真係最撚弱智
班狗未政權一部分仲要係第一道防線
一係唔批遊行果陣成班左膠出黎睇下會會唔會比狗捉囉

重要野呀, 我諗有好多人都唔知點解要咁做. 以為為打而打

Google都唔撚識，你不如好似林鄭咁縮返入你老母個癌症閪度先啦

割蓆宣言

有point就講，仲要人google

你唔覺得有人同你個傻鳩弱智講野已經係浪費時間？

我覺得自己嘥緊時間同條無point嘅廢柴講嘢，連google都唔撚想

連反日示威同反送中示威都唔識分，你都係全家同黑警一齊聽日去見毛主席啦 blocked 👋

Pish

同路人喎，核彈都唔割喎
涼冷氣啦

覺得吉野家 美心 可以噴漆，福建幫先裝修

同意，突然有好多人衝岀黎話唔好爆鋪，打左個突

雖然你比喻成咩插左一刀，但係插左我地幾刀嘅係班老黑，吉野家、美心之流本質上就正正只係政見唔同，所以炒人、去聯合國，你唔喜歡可以以罰買、去聯合國等相稱手段報復

我地用嘅武力唔係用黎噤人聲，武力係用黎制暴，呢個係作為人既道德規範。呢啲理應係係林鄭政府先做得出架啫。

當武力變成暴力，淺黃、中立、國際無法再以道德、常識標準去理解手足既行為，你估局勢會點？

唔建議搞M記，支威者好多餐都靠佢。 其他OK。

同意幫佢地裝修係一定要

大家一齊做好文宣

明白哂，總之有協助暴政或有份打壓手足既就唔放過，如果只係發表言論既就只係罷食，唔會搞。大家目標要清晰，同時亦要有紀律，文宣自然好做好多

大家都只係怕啲狗混水摸魚，屈落手足度先咁講，總之我地係針對性，有原則，有共識。啲狗自然屈唔到，不過都係果句，不篤灰，核彈都唔割，有咩做錯一定係啲狗搞事

奶共太興

推比風向撚睇

只係言論藍絲店就罷食，中共資金同協助暴政打壓手足既就 一定要增加港共代價，但代價大過比真普選我地時，我地就會贏

左膠除左阻手足之外
你叫佢比方法出黎就口啞啞

推呢個先、一到夜晚勁多五毛帶風向

完全同意
政見唔同係藍絲，但都係香港人，只係中共走狗
附和政權
但中資共資或直接篤灰等等係直接傷害到香港人

左膠禍港

終於有人講了 幫推先

講得啱

一係有良知，一係冇良知，無其他

copy定樓主段野先

Block咪block，關我撚事

任何同暴政有關既，都應該諗下點增加佢個成本，當佢地成本大過比真普選我地時，我地先有機會贏，同暴政講仁義道德，蝕底只有自己。香港人要醒下，我地係打緊仗。

利申唔支持暴力

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

以上都同意

但想提及，我認為手足應該對中資企業一樣可以更強硬，要明白嗰啲鋪頭賺緊嘅錢就係供養緊政權去對付我哋，絕對係出師有名。

左膠on9統統死全家啦

一齊推

爆Starbucks 同時要做好英文文宣黐係門口, 示意吓係關美心事, 並唔係Starbucks本身.

唔解釋, 啲外國人以為香港反美呀! 929係灣仔見到遊客對住Starbucks 門口又文宣又噴字, R曬頭, 唔明香港人做乜搞Starbucks.

如果門口無淸析message, 俾人影埋相upload 上網, 誤會就可能會快速散開, 到時做幾多網上文宣都無用.

中point，btwm記6折果個後來講番係員工優惠黎
不過都要照抵制

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

正視聽！推！

7-11好似都炒人交片

推
每一隻有份出賣手足嘅藍絲狗
都係喵心臟警犬嘅幫兇

壓阻膠繼私了成功風行阻唔到後，宜家又跳晒出黎指點江山了

裝修舖頭ja, 打咩人

for 狗六折優惠我記得已經有好幾個員工出過po介紹過係員工code唔係popo

亦都有可能popo遲d會出假示威者爆其他鋪甚至搶掠

根本外國文宣長期唔夠人，個個自己成日話英文唔夠好（我鼓勵大家用google translate）但成日就叫人做外國文宣。starbucks我會建議發動大家去佢FB同IG留言叫佢唔好再同美心合作。拆彈都太浪費時間，冷處理算

講得好
早幾日睇埋啲左膠post真係燥底

金拱門個比狗既6折優惠唔係澄清左係staff discount?

要店外用英文寫佢罪狀

記得要用英文係店外寫佢哋罪狀

記得要用中文加英文係店外寫佢哋罪狀

唔係政見同立場問題
係是非黑白問題

應該加入國泰，建制，高官的公司或辦事處

應該加入國泰，建制，高官的公司或辦事處,
記得要用中文加英文係店外寫罪狀

手足都係學識之士 識分寸

國泰尖沙咀有office

好多黃絲都講緊因政見不同
屈手足
屌晒你哋老味

國泰可以用捧殺
唔好加繼續捧

終於有心水清既手足開po講

哂氣啦 以為呢個post琴日上到熱門正視聽
結果今日又係一堆左膠分化撚出黎帶風向
所謂核彈都唔割得個講字
唔係想讚啲狗
但啲狗真係做到核爆都唔割

推呢啲有用post啦屌出面成堆分化撚

所以咪針對佢旗下最仆街既公司黎搞

文宣真係要講多啲點解係呢幾類舖

721 811 831 10.1 新屋嶺

7仔唔好啦，有7仔員工幫過手足

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

其實m記係美國文化象徵，唔建議搞，同埋入面好多家長同小朋友。

又有好多風向post阿 如果再推到返上去就好

中撚曬point
同埋其實Facebook嗰浸uncle auntie根本就無屌
連登真係好撚多風向狗

推撚爆你
以正視聽

啲濕鳩TVB一定係話政見唔同

提下你地
我老母睇到呢爆哂啲店
但佢更加嬲既係開槍
出面好多和理非都係
跟本開槍同爆店兩個完全唔成正比

打手定左膠

真係咁難明咩

人地話要無差別打先正確

咪就係 成班左膠好鐘意幫敵人諗藉口美化件事

agree
對準政權係咪要强攻支聯辦?正面突破犬隻防線?
直接對準政權前線勇武會好傷
呢個世界上有樣野叫間接路線

P牌推唔到……
被爆嘅係[black]黑[/black]店而唔係藍店。

唔通幾個月黎講嘅「
黃藍是政見，[black]黑[/black]白是良知
」得個叫字？

叫班左膠分清楚藍同黑先同我地講嘢！

而家被爆嘅鋪唔止出賣手足, 仲出賣香港人, 抵比人搞
只須要文宣做返好就得,
係香港開鋪做香港人生意, 但出賣香港人, 搵錢搵到忽上腦呀?

間支國泰航空, 如果唔係國泰城地理位置問題, 佢座野一早比人拆撚左啦。
出賣香港人嘅集團/商鋪，唔想比人搞嘅話, 全部開晒入機場啦

出賣香港人>搞佢間鋪

政見唔同>罷食/買

美心太子女去到UN 抹黑，絕對係出賣港人，唔駛留手

同意 前線手足做咩都唔割

正視聽po係難推D

阻膠：影響民意

與其係到屌手足 不如文宣下手足點解要咁做啦

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

叫D手足帶D道具去，好以上次工聮會咁，而家班老野無人係街敢認自己係工聯會啦。

示威者成功爭取地鉄減價!

要推 講得好中

國泰港龍航空 - 票務辦事處：
九龍尖沙咀金馬倫道33號
The Cameron 7樓

我冇嘢講

up